無咩事真係唔好見前度

本來以為自己見到佢個心都可以靜如止水，
點知依家係波濤洶湧！！

做sp lor, 再見亦是朋友

721 咁樣就一年啦 大家加油撐住！
各位都要身體健康，留命等睇班仆街死

分手之後可以毫無感情咁做sp
應該要係好成熟嘅人先做到
自問道行未夠高

無啦啦見佢做乜

咁你仲見佢做咩

佢約你？

係

人叫你就上⋯

無啦啦做咩要見

一個月見一次

睇路啦 舖緊路應該想搵你做sp 認真

如果想move on既話 咁就一世都唔好見

樓豬開post既目的係咪想前度睇到個post，暗示佢應該要再主動d

好掛住佢

唔甘心既感覺？

On9

你都係想扑野姐

散左幾耐

始終都係未擺低

好明白真係見到既第一秒即刻想喊

點解會咁...
明明係腦海入面預演咗好多次
但冇諗過會係咁樣

你都幾下殘

兩個月邊有咁快放低我以為你兩年

但我平時嘅心情好好，都冇因為佢而唔開心

隻狗識唔識後空翻？我又想去睇下

樓主絲打？
我兩個月前左右分手，但分手後好忙，直到而家先會痛
去左搵佢 點知佢唔出現喊到我

我散左就兩年 雖然對佢已經冇哂感覺同留戀 但都唔敢再聽佢好鍾意個首歌 一聽到就有心up嘅感覺同好似抖唔到氣咁 近排佢想復合 搵我見面 我唔肯見 我驚我會喊

利申 拍左五年拖

姣婆守唔到寡

講笑

當初邊個講分手？

佢淡左 然後一路拖拖拉拉咁 最後我頂唔順講分手

咁你有無扯旗

點解佢會無端端想復合？你地呢兩年有Keep Contact？

冇keep 但其實散左幾個月左右 佢開始搵返我話發現放唔低我 佢以為自己淡左但原來冇，但我個陣有個唔錯嘅人出現左 所以唔想返轉頭

之後我ex就每隔兩個月就搵我一次

絲 我同你勁似 一樣拍左五年 一樣有呢種感覺
但我中間見過佢
依家晚晚諗起佢都訓唔著

我唔敢見佢 唔係因為仲鐘意 只係因為唔想勾起分手個陣嘅傷口，曾經好愛呢個人 可以付出嘅都付出晒